# FCEyN_DF_F2_Martinez

Al final del archivo introFCEyN.tex figuran las siguientes variables a modificar en cada cuatrimestre
	\asignatura
	\cuatrimestre
	\docente
estas son utilizadas en el encabezado generado por \fancyhead

Estas opciones están al final para aprovechar el paquete babel.
